（有圖）十個男人九個call g

搭地鐵不忘call g
利伸：唔call

好似有D老

人地叫雞關你撚事咩咁都要公審
中學雞咁早落堂？

公審你老母？
樣都無
番屋企飲奶啦

Cls

叫雞都唔撚得
香港真係封閉到仆街

sorry 好緊火嘛

係 叫雞無罪

我得罪你啲咩，點解你要偷影我？

公眾地方行為不檢

連登真係好撚多雞蟲
係咁係到合理化叫雞

雖然叫雞應該要仆街死
但你咁影人都窄窄地喎

合唔台理唔撚關你事
你偷拍 犯法啵

人地老婆仔女未出聲關你咩事

都無樣

唔俾叫雞？:

應該立法禁止賣淫

收嗲啦雞蟲

笑撚左 偷拍仲屈尻人
我最撚憎你依d係巴士 地鐵偷拍人地上咩網 /覆咩野既毒撚
屌你老母同偷拍人地裙底果班有乜撚野分別
人地上乜關你撚事咩
你又唔撚當眾笑7佢？
上到黎又要比人屌
你老母生你個毒撚出黎真係難過
定佢叫左隻雞係你老母所以要偷影人？

利申：純粹見到你d偷拍佬入黎屌尻你

你夠唔夠膽出黎
見下我真人
我驚你食撚番你講既野

屌你老母 原來又係肌肉完美 大野人果堆 當我無講過

好撚型呀

真係正7頭，叫你出黎又淆底
又要話人毒撚
原來波台啲雞蟲黎

係咪講隻秋呀 瑞和街體育館夜晚9點今晚 不見不散

洗乜講
唔比啲顏色鍵盤戰士睇真係唔得